[集思廣益]開左間鋪頭比人打野發洩 點樣做大佢

報料上新假期，俾少少錢佢。
然後就好撚多人嚟。

真

爸打您親身落去比人打 實掂

我要打死689條仆街

打咩先

現代打小人

其實掛張一拳100

你再企正門口，已經完勝

整個假人痴佢樣 有冇得諗

報驚

整幾套衫俾人cosplay

睇錯左開左間鋪d野比人打爛哂

成個post 最戇尻既comment

咩鋪黎

Ali好撚柒牙

實有啦 條仆街咁黑人憎

之前新假期唔係有賣過?

3舊水15分鐘任打

其實我都係開左先知佢地存在

眼殘

最重要可以打飛機

巴打收幾多

三舊真係唔會諗

我都睇過300 15分鐘貴咗小小

我有系列既 例如 波台出身既我 我會有..

12m都miss就返鄉下耕田啦

整張Ali相比我打ok? 想打7隻老雞好耐

300蚊打15分鐘 返大陸揼骨唔撚好？

200-250都可以考慮下

揼骨係俾人揼呀

柒左唔好推

推

250

我地120都有既

有冇生意?
老實講有d貴

咩玩法

黎緊星期六比人包左場 同一兩個散客仔

最基本有碟飛有樽爆咁

包全日

8-1

啲家俬係咪執返黎

唔係 我有好新淨既電視嫁

有冇飛機打

你想要 我可以準備

推

有乜諗頭好搞大佢

有冇女人打

爸打
打巴打好媽

假人 痴你女神個樣上去

假雞獸？

我覺得整個假人同沙包幾好，最好買埋波棍，咁樣打起上黎仲爽，同埋可以整個套餐之類，例如一個鐘包假人同爆樽就幾多，二人同行又幾多咁，另外十五分鐘三百真係
貴左d，如果四百蚊半個鐘都幾好

最好整埋d牆紙，多樣野收費

好似已有類似business

20015分鐘同400半個鐘有咩分別

好好好 我睇下點可以再做好d

肛肛沖完涼 再推

沙皮

戒左賭 試下創意產業

以為係波台清

太貴 做唔大

咁幾多先叫平？

提供埋女打野戰收錢就差唔多

打野 不了

請唔請假人

如果可以包打fifa , 一比人入on9波就拎波棍狂吘個mon 就正

same

外面有fifa打

整定部printer 叫啲客自己帶仇人啲相，俾佢print出黎打

前幾日先見到有個youtuber賣廣告
又係玩呢啲野
唔通樓主你落左廣告

個tube8同我fd黎 佢幫我手宣傳下

加埋政治人物點睇？

以前有諗過搞呢類野, 點知真係有人做